無腦既人真係慘！！害己害人

一開始睇覺得佢好慘，呆左係到，loop左幾次，就開始屌9佢

係馬路到行都唔能睇路，老奉要司機避你啊，有無諗過有d司機都傻下傻下

隔離個fd連發生咩事都唔知，好彩佢企入面，如果唔係死果個係佢，傻仔真係淨係同傻仔做fd

女人真係唔應該出現係馬路 無論係行人定司機

講得好

收皮啦 人地唔死都重傷 你估佢想架？

司機又係抵死 馬路就預左有人會行

樓主係咪有精神分裂

咁夜連登唔會有人架啦

原來真係會撞飛

boom一聲 咁就bye bye

等緊睇歐聯 好悶

l believe l can fly

有病睇醫生啦 樓主

痴能線...........公司

lm

加油曼城

開波前估下波膽 0:7

2分鐘就1:0

10分鐘2比0

24分鐘3:0

得翻半場唔知有無機

62先4球 應該無望